泡泡樂升級

2% dish soap to water
Blower
bucket
T-Shirt